我個仔比共產黨逼害

自從佢比幾個東北壯漢雞姦左之後
精神就有少少問題
個次因爲用廣東話屌人老母
點知人地係好大粒既官
就咁比人捉左去
後黎佢一唔食藥就會係咁講書面語
煩到大家真係唔好意思

原來背後有咁辛酸嘅故事

啊仔 你唔好再逃避啦

快啲捉佢去人道毀滅

講得出既都生曬啦
都要死頂啦
鬼叫個仔唔爭氣